no

no

Yes